const apiPrueba = [
  {
    id: 1,
    question:
      "Pregunta 1: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 1",
  },
  {
    id: 2,
    question:
      "Pregunta 2: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 2",
  },
  {
    id: 3,
    question:
      "Pregunta 3: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 3",
  },
  {
    id: 4,
    question:
      "Pregunta 4: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 4",
  },
  {
    id: 5,
    question:
      "Pregunta 5: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 5",
  },
  {
    id: 6,
    question:
      "Pregunta 6: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 6",
  },
  {
    id: 7,
    question:
      "Pregunta 7: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 7",
  },
  {
    id: 8,
    question:
      "Pregunta 8: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 8",
  },
  {
    id: 9,
    question:
      "Pregunta 9: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 9",
  },
  {
    id: 10,
    question:
      "Pregunta 10: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 10",
  },
  {
    id: 11,
    question:
      "Pregunta 11: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 11",
  },
  {
    id: 12,
    question:
      "Pregunta 12: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 12",
  },
  {
    id: 13,
    question:
      "Pregunta 13: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 13",
  },
  {
    id: 14,
    question:
      "Pregunta 14: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 14",
  },
  {
    id: 15,
    question:
      "Pregunta 15: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 15",
  },
  {
    id: 16,
    question:
      "Pregunta 16: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 16",
  },
  {
    id: 17,
    question:
      "Pregunta 17: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 17",
  },
  {
    id: 18,
    question:
      "Pregunta 18: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 18",
  },
  {
    id: 19,
    question:
      "Pregunta 19: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 19",
  },
  {
    id: 20,
    question:
      "Pregunta 20: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 20",
  },
  {
    id: 21,
    question:
      "Pregunta 21: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 21",
  },
  {
    id: 22,
    question:
      "Pregunta 22: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 22",
  },
  {
    id: 23,
    question:
      "Pregunta 23: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 23",
  },
  {
    id: 24,
    question:
      "Pregunta 24: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 24",
  },
  {
    id: 25,
    question:
      "Pregunta 25: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 25",
  },
  {
    id: 26,
    question:
      "Pregunta 26: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 26",
  },
  {
    id: 27,
    question:
      "Pregunta 27: ¿Qué sería de la idiosincrasia salmantina sin un recoveco donde ampararse de la frondosa omnipresencia del estereotipo masculino?",
    answer: "Respuesta 27",
  },
];

export default apiPrueba;
